［心灰意冷］女朋友係港豬，你問我答

其實冇乜好問
對身邊所有野都唔關心
只關心玩得開唔開心
由6月到而加都乜都唔去理
我已經成日同佢講黑警啲仆街野，同佢解釋成個反送中運動，但佢只係聽完就算
佢走去食藍店，我話唔撚食，佢屌9我話食飯都要分藍黃
我發夢佢又係咁叫我唔好去，叫我留係屋企
小弟垃圾，想講分手但開唔到口
我唔係接受唔到唔同政見，但今次唔係政唔政見既問題，而係良知既問題

呻完，幫手推下行動po，唔該

你地幾大

咁你都要，block

新移民？，

飛得

你咪又係笠水唔敢割

你都係中立扮黃

呢d女通常又蠢又無知但勝在有幾分容貌

分啦

中出

飛得
由鳩佢啦

咁你都分唔到手其實你某程度上都係認同緊佢

我連朋友藍/港豬都開始對唔得耐
更何況係女朋友
第時一定要搵個深黃男朋友至少唔會同我講美心個包好好食

咁樣就證明你地唔夾啦 佢要做豬你改唔到 認真講你覺得咁樣會行得耐？

黃色經濟圈的障礙

我覺得你仲垃圾過條女

20幾

唔係

關咩事

正常樣

點解咁講

咁你都岩

人地鍾意點過生活係人地既事 成日想洗人腦洗到同自己一樣諗法 唔岩咪分手囉 弱智仔

你條女比人屌

分手啦屌